連登仔又開始批鬥和理非

又話人港豬又剩
你覺得咁樣鬧完批鬥完
班和理非會立即變勇武同你地衝衝衝機會大啲
定下次連遊行都唔出黎機會大啲?
真心唔明用意何在?

勇武開POST招人講策略我明
但係咁周圍屌人搞分化呢樣我真係唔明用意係邊?

PUSH

各有各做, 大家共同敵人係林奠政權同中共, 無謂曬時間精力屌自己友

係囉
明明好清楚敵人係邊個
但就有一班人係咁屌同自己唔同做法既人
果班人目的係咩??

真心，宜家物資，裝備，最基本大聲公都唔夠，你屌和理非，不如叫佢地出物資支持。

同我諗法一樣阿巴打

push

又篤灰, 之後篤到無哂人敢行出黎

和理非琴晚係fb 即刻割庶話衝個班係鬼添啦

各有各做, 兩者一齊搞其實冇問題
777 唔似689 , 佢反而等位入,
落晒order一有位就打鳩你

fb同 lihk只係少數

我就無點屌和理非
不過我 facebook 上見到d 咁嘅野
我又好理解點解有連登仔會勞氣

話就話各有各做但好多和理非唔係好似樓主咁諗
到上星期我仲見好多蘋果fb page comment 恥笑黃台仰 又屌梁天琦係鬼
勇武派本身成本同付出已經大過和理非好多
仲要有成功光環就一齊share 無光環就俾人屈係鬼

希望樓主有精力上埋蘋果&黃絲 page 都一樣公平咁屌& comment

兩邊都唔應該互屌喇
槍口一致對外唔得既

要認清楚錯嘅係篤灰唔係和理非
就算係和理非都可以唔篤灰

你上毒果fb睇下幾多左膠屌d後生仔
我自己都係和理，但我唔屌鳩會衝既人搞亂遊行

勞氣係真係勞氣
但都係果句對準啲，有問題嘅係責備衝嘅果堆人/comment
亦有一堆和理非其實明知103萬人無意思
係俾唔起代價出黎做勇武

尋晚所見，最最最基本嘅水都唔夠，口罩都好少少，生理鹽水直頭係罕見，裝備類真係完全自備，頭盔手套雨革時代最基本裝備變左高級品，大毛巾又唔夠，連遮都冇幾把一直中椒。重要嘅係好多眼睇就知道係新力軍素人，唔係經928>旺黑>光復>魚革打出黎，但勇武老兵冇辦法帶到顧到，大聲公都冇就係問題。

和理非真係冇問題，破防唔需要幾十萬人，一次就係一千幾百人，屌佢地不如講清和理非咁做後援，我唔想前線衝起黎後面真係冇人，因為速龍見到咁會直接撞入衝擊線打混戰。

屌人哋鳩行就得，人哋屌佢鳩衝做炮灰就阻住佢哋行動，惡過共產黨

所以真係好希望大家唔好好似雨傘後咁晒精力插同路人
留番啲氣屌政府好過喇
否則益晒啲賣港賊架喇

agger
我自己無份衝見到有人仲有份熱血多謝都來唔切
覺得香港都唔係最差

點知一轉頭就見班 和理非同死廢老又屌又割蓆
我無份衝都覺得離晒譜
有份衝果班嬲上加嬲根本係人之常情